軍變

出老解

出老解未呀

幫幫你

云云眾post之中都撞到入黎，證明有天意，證明我地有緣

你好

唔好講咁多先，簽左佢

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

其實解放軍大條道理出嚟壓警方